點解我成日坐係公園都有人走埋黎問我攞錢

係咪我個樣太淋善，好似唔會屌人
其實我一d殺氣都冇， 係咪好難係社會出人頭地

你個名